[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1782)

正羊

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

全黑唔貼圖都搶唔到1001

Slow

slow

[img]

[/img]

慢

Jump

水手快d入一球比我定驚

日本仔埋門真係十年如一日 個種廢

刷啦咪撚停

綠茵禁屌就爽手啦

平半下盤已經羊緊

水手唔入比人入
最緊要有入球

又停角

回曬塘

停左好耐啦 快刷啦

大角

不了

無角球 無入球 傷心痛心眼淚流

屌你水手咁都唔入

閪鑽入啦
水手唔撚肯入

熊本 入佢老母

又話唔jer

割席了

日本仔成日都係表演高難度唔入

我關心你

東京熊本是但入一粒

希望一陣你俾人主其他

綠茵3射味

刷角

水手仲唔入

全黑WEAK

半大

水手唔入比人入啦屌你

綠茵

嘩 停屍間

西鑽角呢

封咩角

買乜jump乜

東京

刷啦仆街

我買個2場就一球都冇

綠茵射波味

水手比1粒黎
唔入比人入

All in左熊本 唔中直頭jump

唔洗weak

炸你老母咩 大邱

我4串5半大比你燈斷左

仆街水手仲開到3.5b

東京似入多球收皮 食半格

水手主場未試過唔入波

燈你老母

要贏啊

輸就賴人燈

準備半2全2 DLLM 綠茵

唔係半2全2下麻

垃圾

我買全大咋 半大關我撚事

水手唔入比人入啦屌你老母

全下盤

我是燈 水手100%

東京果場兩邊加埋先3射

dllm 綠茵 半2全2 食屎啦

淨係賤種水手唔入波 仲學人開3.5b

水手閪鑽半0兩隊仆街死

下半就入架啦

東京屌你兩隊比多球來啦

半和gel

半2全2 打緊邊爐 等死

角呀 d角呢

綠茵果場終於計埋4射啦

早知買半大唔使練心

水手閪鑽半場比1粒黎先啦

半6全11

上啊

水手冰角

4:00場 買咩好

[img]

水手開到大 請一位手足食老麥

千葉市頭聽過未

快刷

Me

閪鑽傷乜撚
唔入比人入

刷未啊

快刷啦屌

想睇東京場波 點解咁撚靜

針到想死....

1蚊不買Bee

直接捐去老麥之家Ok?

各位手足 今晚英超點睇

大邱入未

Now

馬上刷角

西鑽

閪鑽

仆街一講就燈左水手

差兩場半大

綠茵唔入比人入

水手個龍好廢呀

屌你老母水手

水手半場入返粒半大

閪鑽好波

又中

水手針

水手Jump

今日仲唔係我最黑？

對唔著各位我又燈左你地

6場半大派錢啦

又針2.5K

水手想點

落後快刷角入波

東京入未

屌 針了

主 客 你識咩

水手半大

All in左水手 快d反cup

客主先啱

準備1:1，

屌連登隻水手大船大到傻
呢鋪針得

一陣黃鋒？

即買水手cup

手足sick ball 按埋層樓買反cup先

水手

請大家支持心靈支持水手cup

一陣換久保健英出黎就cup架啦

水手cup 完美劇本

半場整個1:1

東京場波咩環境

半大未啊

閪鑽半場比多粒

屌

書包

反底

假...波

又會真係臨完半場先入左粒

過到前面都過唔到我bee

東京比多兩粒得唔得阿.

再輸就休息，馬會大勝

垃圾不值一提

Pm我買咩就得

熊本大波 撕定飛先

水手真係on99

等睇我bee一陣表演

5c -6c

可以安在家中
留意電台及天文台的廣播

半5全11

想買港超

支持

咁早gel定
東京會入多粒

唉 水手快d贏啦 我想贏10蚊姐 唔喺咁難啊

我3.5

又差一場收大錢

東京唔好玩嘢

打邊爐 好似覺得1分夠

水手jump

今日大家針左幾多

jump定都得

想補飛水手反CUP

千葉半大

呢兩日針得好勁。
仆街

補啦

水手個度現場點 有無暴動

無 d主場球迷無咩反應 係咪姐係淡定準備反cup?

2場都差2球 可以的

估計水手波膽2:1或者3:1

快d刷

下半上力

頭場韓職幾時排？

4點半大

最少主其他喇

兩場都要叫爆
搵日比我買完補飛取消關注唔得既

水手反cup機會大唔大

原來你買左主w 咁入佢老母啦

俾自己休息下啦

朝早嬴左9000幾蚊
仆街依家又針8000蚊

你做莊咪得

屌又要買賤種bee

Ok 想要幾多球

有個會員咁落力燈仲買

倒輸定輸番羊果d

小心賤種bee伏

我認我犯賤
又買咗bee
追到佢贏

首爾杯未

幫手買埋 有100%貼士
3場7號 幫我買1萬win 1萬place

千葉主場龍 點會輸

我Bee坐和望贏

最少2-1

定比水手伏到慣左無感覺

輸返羊個D..
dllm日假真係....

上

有無首爾巴打

綠茵加油呀

紅鑽會係慶南劇本

唔會再買bee ....

可能係另一隊橫濱劇本

屌你老母垃圾bee生性啲啦

刷佢老味

水手杯派200

錄音上力

留名

me

jump 下半即刷角

刷角呀仆街

角細已死

我了

6c -5c

千葉禁屌

Lm

刷角入波

屌東京中眉

東京熊本生性d比多球plz

Seoul 水手快手入多2球

東京快手入兩球

現場開始有火藥未

快刷角

水手開始有火

水手唔入就暴動斬撚咗佢啦

MRE

東京入波未

咁買對家
睇我Bee大神威

水手咪刷

千葉 入佢老母

水手
首耳

水手入未呀屌

韓假又一條3球

火藥味 頭先水手gk撩交打 而家佢一掂波紅鑽就噓佢

睇盤水手會追和

8c 角細jump

Bee goal

半大-1

千葉半場追和

西鑽盤等收錢 頂完場

綠茵 goall 全大

goal 東京

2:1

千葉市原 真係平手盤王
例牌輸波

東京goal

東京2:1

千葉又要叫cup 好辛苦呀....

東京+bee

嘩Bee 世界波

屌多粒

千葉 半場追和

水手比多3c

東京入多球全格

平半下盤王
平手輸盤王

乜撚嘢高水半一易睇到呀
出嚟啦柒頭

又禁屌對家入 想死

啲熊本撚去晒邊呀

半大易到

千葉市原 12M MISS
比晒機會你都唔入

千葉12m

刷啦快

gogogo

千葉市原 dllm

東京已開大
BEE 2:0OK?

水手 開角 開角

一陣有場100%波

1:1

秒半大

輕鬆半大GEL

bee 半大goall

On9 又咁易半大

咩波

又半大

Miss乜鳩

叻呀 千葉 cup呀！

首爾反杯聽日射波

cashed半大 hoball

水手cup撚硬的波

東京求你比多粒

Cashed

日乙3場半大

曲線屌波之術都唔識

無可能了

東京屌多球

千葉半大casheddddd

BEE比多幾粒

無晒錢先黎派錢

今日又係日假大波日

千葉半大點輸

Btw 半大日 半大又Cash

水手cup未?

千葉氣勢旺

千葉12m專家

10分鐘內2:1

9c jump

我BEE搶分

買盤會唔會好博

2-1 ok?

又爆角

當歐聯死咩

水手9c 了 10.5b 手足跟我一齊嗌

叫你買對家

首爾求下你杯

10c jump

11c

3連角

紅鑽3連角

連角連到

主場再搶 千葉入多幾粒

10.5b cashed

9.5b

買角無贏過 唔撚買

東京快入

望下我個名

水手入未

11.5s jumped

14.5B照上了

ok gun

水手next goal

11C

好撚谷氣 輸晒就半大大波大角

抖下算

閪鑽只買角大
頭先我先同個FD講完

買左fc橫濱盤，角大 針針

水手快入啦

認命算

水手角大收工10.5

水手換入hugo

等13。5 兩倍出

點解好似多數人都鐘意買角大/入球大/半大

見佢地上半場幾妹 咪買注s睇下點補大 就出事

買大對個心好d

買大無咁練心

水手反cup是夢？

可以參考下琴日定前日德甲

是

我覺得閪鑽似仲有多球

我都覺

首爾反杯是夢？

輸波要刷角
1蚊不買閪鑽角細

雖然無買 但睇緊live 諗緊入咩

水手!!!!!!!

和波 買角大先

大波大角即場高水
半大更加係啦

水手生性 反cup好嗎

水手！

水手再比多粒
東京得你都得

好撚好氣氛

13。5 準備 兩倍入手

中

tokyo 12m miss

水手比多粒

12m miss

水手cup

頂住呀手手

屌你東京12m missed

橫濱水手 1-1 浦和紅鑽

話撚左水手cup

屌 2.5s咪撚爆

水手果種廢！

杯！

因為大波一日未完場都仲叫有希望

水手cup啦仆街

燈完水手即入

水手準備2:1 3:1

Cup硬

12m miss會唔會又劇本假波

閪鑽呢球失得又搞緊笑

首爾杯到頭3抽1派100

Cup 佢老母

水手 首爾入多球

lm

買完唔夠2秒就入波
我仲要睇多次有冇接納

韓假 80分鐘nba

垃圾bee 比力呀

東京唔穿盤都守住丫

水手 首爾 快啲入多球

屌 12c

千葉比多粒

話說東京有兩隊閪隊
東京fc & 東京綠茵

角細 boom

繼續刷爆佢

報一報bee幾比幾

13。5等唔到兩倍

水手 求下你入

東京水手比多粒ok?

時間問題

13C -2繼續刷

紅鑽入未

bee~~~~
利申:買左2.5B

水手睇個勢2:1冇難度

是但一邊入我就收2.5B

水手快手入

水手又爆角

水手快入！

東京 一球中柱 一球12m miss

首爾比多球

水手主勝可以嗎

比D固執!!!!!

水手閪鑽刷C爽到

西鑽得4射 人地十射

水手14.5s

紅鑽唔好再入波啦

屌東京

2:2 3.5B達陣

仲要比人barcode㩒屌

屌你老母東京

比D念力!!!!!!!!

KUMAMOTO GOALLLLLLL

熊仔

仆街東京

東京針

水手主勝 派個日本妹落場裸跑

12m唔入比人入
屌你老母

東京反cup 啦屌

屌你 12m唔入就知有伏

估撚到啦

2:2

水手快入

綠茵 咁都開到3.5B

劇本

上面都講左

東京你做乜

買撚左假波

西鑽入埋又可以狂刷了

水手..

中眉 miss 12m

西鑽goall

Show Blocked User - 曹操

YES!!!!!
2.5B收

唉 on9

fc東京，東京綠茵都係閪

水手
又可以買多注反cup

洗版 抵死啦

你開到大

東京綠茵比多粒

針

傳得靚

東京綠茵cup plz

一早已經扑柒左

水手停角

水手主場都咁廢 等降班啦

1:2

東京屌你老母

針啦，取消關注

頂唔撚順

水手永不買

水手果種廢

首耳入多球啦仆街

刷角ok?

東京先blacklist

首爾大邱比多球

東京快絕殺呀

14C -1

針得

連2c黎睇下

千葉-2

首爾果場是旦搵隊入多粒啦

鑽2-1完場

今日個收益好似坐緊過山車咁
1200->9100->3140

兩場針撚哂
屌你老母

大波已死

水手2:2 求你

繼續刷C刷爆佢

水手準備cup

你俾本我 我幫你滾上去

放心，時間問題

唔贏輸埋佢啦
同橫bin一樣唔想升班

比多1c黎睇下

水手廢到 落乙組就啱

收益咪算係咁
唔係本金

雷獸射球

屌你老母東京水手

閪鑽龍門加人工啦

快手啦東京

條友未來人定球探報錯

同路 齊屌

比FC個場累撚死

比角ok?

屌2k玩個幾星期
2k>5k>1k>4k>0

東京我BEE

-1C刷埋佢

韓狗，我要大波，唔要大c

綠茵入多粒 上下盤都收錢咪幾好

閪鑽爆角發財

1c 快

半5

韓假又撚我，買大就開細，買細頂到80幾分鐘就絕殺

頂住

全15以上

屌俾東京水手搞到輸撚晒

14.5s

綠茵快絕殺

水手正撚樣

東京3:2 未呀

東京贏埋得唔得

12m入左對面就冇心追
唔入就士氣up追和
次次都係呢啲劇本

認住2隊了

同路 力頂

尋日中條5串6 今日就岩岩好針晒

東京又累死好多手足

東京我BEE快上
閪鑽執角執埋好多比你地蝕返半

補7分

要3:2 頭先一早4:2左啦，又中眉又12m miss。放軟哂手腳

比角

正呀水手一撚定cup埋

崩潰治癒法 今次死撚緊

1c

15.5B

頂住 補三好啦

戒賭了真心 下個月再見

水手絕殺未

刷埋果1C佢

我個名

巴打買咗咩

認閪鑽696就OK
專爆角
我個幾年無賭返黎盲注都識買696

首耳大

好似買咩都開對家

14.5s頂實

屌東京唔入就輸撚埋佢啦,成班7頭
屌你老母

屌你東京

Allin 東京先黎輸 屌 以後叫東京既都唔撚買

心灰意冷

2.5B？

唔係針左橫bin我都唔買東京
對垃圾都贏唔到

真

1c呀

得你果場細

比多2c 求下你

東京斷腳啦

補5分 1隻角

夠鐘啦都

補5 大獲

一角都唔比屌

頂實呀

熊本熊頂實

夠哂水手反cup

水手全隊斷腳啦 垃圾

真係比水手玩撚死

熊本下盤收錢

東京快啦 1球呀

比多幾C比角大手足

水手快撚D追和啦

山竹應該去日本吹撚死班假波撚

東京垃圾 首爾又唔撚比多球

水手差一球

頂住呀

最近好小玩角 下次睇清楚先買

水手應該和 發顛咁攻

熊本正氣

妹多三分鐘

一角

兩日啲早波都西到

有無巴打知星期二d 歐聯盤幾時出

垃圾水手輸得未

仲有5分鐘俾水手cup

星期二之前

收錢 一個月唔洗返工都得

西鑽妹波啦

水手係咁出高波傳中做乜

聽日應該有

熊本10000000000%

Cash

水手有5分鐘黎拯救你老母

我屌爆你班仆街老尾呀東京水手

屌你老母東京全隊仆街死啦

10號風球 馬會大勝 好野 抖番陣先

好彩買大波 唔洗練心

邊個過黎BINC

5分鐘cup

一分鐘

閪鑽龍門今晚加餸

由掛3號開始差唔到輸到加下

水手唔落底

近排買咩都比人追和
轉玩FG算
轉FG中曬
綠雞 東京 BEE

Ok 頂實角

書包都反底

買7注 唔信無一注中 剩返千葉未豬 豬左6注

玩番大細波啦

書包好撚勁

反cup號角響起

最後一分鐘先出飛有撚7人跟到咩
燈水就有份

1角呢

打交了

打交腰砍好無

吹停啦

真係好撚on9

腰斬啦

水手垃撚圾

直接判水手勝喇

完場未

GUN
YOU JUMP I JUMP

完場啦快D

Agger

完場同我講

1:2 ft 14c

d 歐洲波真係好過D日本狗

一齊win

紅鑽練完心

屌 又針

拿蛇好波

吹停未 買左正氣鑽禁緊平安鐘

無呀 死人塌樓都要番

14.5s cashed

2.19 CASHHHHHHEEEEEEDDDDDD

好彩買返15.5S 水手後個十幾分鐘都唔係想追和，純粹踢個波向前

完左啦

荷甲羅馬半大點睇

超高水紅鑽上盤cashed

14.5 第4 no goal cash

15.5s SAFE

買到2.09果個盤

9.5b 14.5s cashed

2.19先岩

千葉市頭食屎

垃圾bee肯入未

我屌穿你個系 唔撚賭啦 買角都燈

高水14.5s

買角大差一角
買入大差一球
買主ng客秒Goal
好撚灰

兩隊橫濱都西撚到震

出水嗎

橫濱幾撚時地震呀！

日假半一真係唔理高水低水都係開下盤
on99

紅鑽好撚正氣

屌你喇 咁撚黑心

荷甲1.5羅馬1/1.5半大2串1?

地震啦！

3串1斷水手

輸到on9

突發 Griezmann_7 隻狗改左自己名做佢首席狙擊手 玉置亞子 柒到要改名跟對仇人 媽呀好肉酸呀

2場1.5串哂啦 羅馬輸半不如降班

想爆兩個走數真漢子，唔派典賭

咁佢咪即係叫自己做狗 笑4

爆啦 幫你追數

千葉角球變手球罰球
如果有角大買就死得唔抵

想穩啲姐

輸5k

屌你老母綠茵
咁樣輸700

好 復活

Bee1-2

屌你老母閪bee

千葉

但呢個罰球直入
痴線
呢個角度都入

Bee俾人cup

千葉goall

羅馬要搵出氣袋 無事既

世界波

接近底線位開罰球.
斬佐入去龍門

今日暫時贏3820蚊
早知唔撚賭fc橫濱個場
如果唔係就贏緊10k

垃圾bee 都係下場再追
呢場終了

過幾日踢皇馬wo

BEE走盤

一訓訓到依家
我miss左d閪波定派錢波？

頭場韓職仲未派

今睌d波都西西地

屌連輸3場日本波

Miss晒西波

一堆派錢波

閪

psv過幾日踢疤咪又係炒 唔炒垃圾點踢真馬阿

博佢搵人練波

求主俾多次機會我
我以後唔會再買日假

今朝派錢波
晏就55波

跟了 出水比我 我好旺

條友事後狗 贏錢應該學埋大波妹咁走左無得追架啦

BEE CUP 未 臭BEE

av巴你重有幾多本?
派我ok?

6點雷加利斯

但會唔會讓太少 對面羅馬私家雞 場場贏兩三粒

今日咁多大波都比我買中首爾

巴打我發覺你係真係有運

2粒都讓太少 義甲wo

又比人撚

岩岩東京補時 1碼 出界

Cup佢啦垃圾bee

垃圾bee應該會輸多粒

阿beeee

見到事後狗真係唔好哂時間lm啦 入錢好過

仲有個都廢事po

水手反cup派1萬

大波妹都叫無再係波POST出現
條友中意留係度做狗

3:2!!!!

上得耐就明邊堆人係真派架啦

係咩
可能今晚仲閪呢

針左成日 剩返800求帶領

書包好牙刷

BEE 快入啦

6點維拉 救得一個得一個

洗唔洗我出水比你

哇睇番d日假全部咁閪既
好彩訓左
唔係實中晒伏

無心機了

AV巴派me

你贏緊3千幾wor

睇中維拉 飛燕 科隆 狼隊 睇下可以燈幾時

All in 左水手杯

輸包今日買左咩

狼隊同路

鑽

Cup呀垃圾bee

假希望

Bee 2-2

Bee反cup

Bee會反cup 包爺之力

屌千葉入多球呀

3.5b都開埋 日假又正氣大波

咁羅馬飛燕諾要唔要半大

要 試下燕狗

羅馬skip?

你贏緊

唔係 只係覺得反而燕狗可能得一粒

Bee幾比幾 幾分鐘？

雷加利斯 盤

bet365

球探

80 min 2-2

前列打前列 想要半細

90'

當買雲佩斯

Bee cup 再 被cup

船山貴之帽子戲法

3-2 goalllllll

無即場 JUMP

BEE 吊你老味

Ching知唔知cup點解

講咗係假希望

自從上次Bee嘅垃圾表現 以後決定1蚊不買Bee

bee真係伏

俾返球12M BEE啦

Goal

今日日本波玩自由龍

雷加利斯100%win硬

屌
Bee近排做乜鳩

定係買飛燕諾fg好
都有1.8水

死廢鳩
好彩allin左正氣鑽無買bee

千葉市原近況好

強強對 唔熟對家

Bee 8月尾都仲幾好
9月我改名佢衰足咁多場

有個問題想問
想買點解外國網double chance(客和) 同讓球主隊-1個賠率唔同
2個唔係買緊同一樣野咩?
定係我 on9左

你on9

有無圖？

請指教

當休息一天

下場反底

你又買客和 又買主隊-1 講緊咩撚

追到佢反底

上下外國網都唔俾
戴返頭盔
無買過

屌你老母日本仔
起身針2注

真係可以學下之前位手足本多終勝買單雙咁買 一注輸下次2注買 2注輸下次4注買

姐係佢有2項買
一項係客和
一項係主隊-1
但2個賠率唔同
但唔係同樣野黎架咩

最後點

汁到第4次就無撚曬

睇埋有無c朗啦 有就不了

贏錢

唔同彩池
唔同賠率
有咩問題？

維拉 9.5B 兩隊要搶分瘋狂刷角

隻隻字都睇得明 但係講埋一齊就唔明你問緊咩

33

B

33 玩夠未

唔記得 好似可以追得番 反正本多終勝

我bee再次不敗

有種比人cup埋
千葉

又走盤

死賤種bee

雷加利斯大船

屌

輸球ON9波

本多終勝 8注 16注

-6

絕殺3:3 千葉

運氣都係實力嘅一種

屌你老母 又走盤 沉日山神又係咁

千葉市原black list

6點場要咗半大
高水 有冇同路

有盤你走當贏
話曬我Bee做對手
作客都不敗

飛燕果場3.5B有冇巴打同路

買左雷加，想要埋基爾禾

買咩針咩,唔識賭了
btw羅馬係咪贏梗,想allin主勝收番息算

我個fd出水比我飛燕諾總入球3
有無人跟

等即場啦

雷加利斯

有補充
係客和同埋主隊-1客勝
但唔係賭緊同一樣野?
假設賽果係主勝
咁上邊2項都會輸錢
賽果係和 咁2項都會贏
賽果係客勝 都係2項都贏錢
咁點解賠率唔同
定係我諗錯左

可以繼續買你bee對家

3曰後踢蝗馬

黃潛 機會大

維拉利爾 第一隊入球

-1要2粒先贏wo 手足

唉
係
我on9左
唔好再推

有冇人會要飛燕

維拉小艇已上

飛燕諾有無人要

唔係喎屌
講緊主隊-1

黃潛禁屌

兩邊都有人撐 skip算

佢應該講
雙勝 vs +1 讓球

姐係客隊+1 客勝
咁講會唔會易明d

可以走盤

仲屌緊 睇化日職，miss 12m

係
sorry
表達得唔好

係

no la
2個都無得走

唔係易明d
係根本要咁講
講野1999

下場包你輸

係讓球主客和黎
唔係讓球盤
無得走

Bee開始反底
下場繼續追

讓球都冇得走

Fg要了

黃潛5k不po飛了

0-1

清化

飛燕大船？

飛燕要了

雙勝同+1客勝 上365睇咪一樣賠率

下場買大波 請正氣轟援交妹番去援交

又大船

我見到就一樣

燕狗大船 近6場對賽都贏 上船了

飛燕個盤壓住唔轉想點

繼續刷角

九角完場

3c

3c了

西甲連C
正

冇人買飛燕

AZ

繼續刷！

啫係買咩,求水

Cls咁正氣

連C雅請再次出場

11.5s 冰

下場瘋狂中出援交妹

冇事了風走左啦，繼續賭波

今晚我朗對魚腩係時候刷入波了

維拉仲諗住開波等入高水角
咁快GOAL

咁快角

自從戒左角球 個人都精神啲

今晚有冇人買狗隊
搬泥垃圾到pk

唔係goal

唔敢買角了

想要AZ但好驚

自

咁快1.5

入左最高水1.81 8.5B

我都廢事追 應該中位數

戒咗幾耐

去到1.87啱啱好封左

唔洗驚 中硬的波

上錯維拉小艇

會唔會讓太少 主場和到鏝 搬泥未贏過波

俄超大波有無人夠膽買

半一都少？

平手買高水

飛燕落太著數

升班馬咋

所以主係100%

鬼鬼地

馬會通常吹奏近幾次咩全勝 不敗果D 通常都會即刻輸

直屌左落左客

雷加斯特11.5s
飛燕半大！！！

今日狗會大勝日

想支持下雲倆斯但買唔切

燕狗半大

咁先穩

其實睇入球/失球,,
主隊仲勁過飛燕諾

有運了

架lift壞左，行15層樓梯，行過全部樹既路，踩住到小腿既水氹，為左就係入錢落銀行轉帳馬會 屋企都未返到就輸撚左

同晒路 仲有羅馬半大

3/3.5 呢個中位數好難玩

慘

行15層落去 loop

笑到仆街

唔同隊唔同化學作用
主隊守得飛燕攻得
細波似穩

好撚慘

986

搞即時轉帳啦

再入過

羅馬半大ok?

佢入銀行

想要

仆街 今次仲唔係我

羅馬我不了
但我支持你贏錢

重覆一次成套動作就會嬴錢!

1001

1